如果能讓我重新再來一次，我希望不曾出現在你的生命𥚃。

我知你有上連登架
雖然唔知你會唔會見到 但我對你嘅內疚感係一直無消失過..
對唔住。你..最近還好嘛？

咩事啊

說來話長 係講幾多句對唔住都彌補唔到

我很好 那麼你呢

我也很好

我都諗過好多次
結論：無論結果係點，我都冇後悔過一齊，多謝

幾時同我傾

依句嘢佢都有同我講過
真係好內疚..

好似係你成日無覆我

妳有搵過我咩

sor9原來係我無覆

屌你老母

洗唔洗屌我老母